MacbookPro 啪啪聲

之前上網見到有類似情況 但唔多
用落我十幾鐘就開始有啪啪聲
啲聲好似由mon位發出 有人估冷縮熱脹

有無更多人有呢個問題？
發現左兩個月, 依家情況嚴重左左

利申: 有買apple care, 約過天才吧兩次
果陣可能唔太凍 佢地聽唔到啪啪聲

TB version, btw

有 仲以為部機俾我拗斷咗

有呀，好似話係個mon塊diffuser甩咗就係咁，因爲個mon太薄冷縮熱漲搞到啲膠紙黐唔實，懶得去整 你去apple store搖下佢哋啲機睇下係咪都係咁

咁有趣
得閒再約時間搞搞佢先 都幾煩擾

試過 明明冇郁過佢
無啦啦有一下啪啪聲
仲以為撞到部機